如果國安法冇效，下一招係咩？

仲有冇招

出老解嚟教黃屍摺被

下一招咪送中碼，香港無形集中營囉，準備緊la